見好多人唔夠位擺figure都買1/6的size

貼錢買難受

每月進供幾千蚊比hottoy，可能夠買部跑車遊車河 如果放係到鋪塵，不如買shf又細隻d，可動性又高d，整爛都無甘肉痛

見到d figure 逼巴士真係 咩觀賞性都無晒
無位就買少d 好過